有無人又喺去唔到外國影婚紗相，間婚攝公司又唔肯退款，一味叫你遲啲影

夠膽死叫你順延個婚禮遷就個攝影
或者叫你結咗婚擺完酒先去影返

間公司喺香港都幾出名嘅，主力做韓國嘅

好想退錢搵另一間公司香港影算

好在機票酒店取消到
仲有四五月就婚期

有無今年結婚嘅巴絲入嚟圍爐取暖

佢有寫條款咩 冇寫就告佢啦

我年尾結
join嗰間韓國pw淨係比左幾千蚊訂
我都想退 拖拖下已經冇心情影 但個sales邊肯退
好彩我淨簽紙冇pw相都冇影響預左變post wedding

B2b谷啲人話1+1 首爾影扣$3500手續費就可以退錢
你邊間？

屌柒佢啦

主力做韓國那間
香港都出名
好易估

有寫無得退
兩年內影
但我諗兩年內影嘅人應該喺全部delay先會咁做
，正常照擺嘅應該唔會兩年內影
不過人情還人情，睇下有無特別處理

話時話，如果韓國攝影師嚟香港幫新人影相，喺咪黑工？

可唔可以報入境事務處？

註冊先啦
其他野遲下再搞

有冇收你錢證據?

間婚紗攝影公司話香港影嘅plan會喺韓國請攝影師嚟香港幫新人影囉

中國香港空手道總會早前聘請日本空手道大師佐久本嗣男（Sakumoto Tsuguo）來港，原定一連5日於體育學院開班訓練香港套拳隊。但數天前被入境處以涉嫌違反入境條例拘捕，現時個案仍在調查中。據悉，事件是由於總會未為佐久申請工作簽證所致，現時佐久暫獲准保釋。

唔係韓國架，因為根本黎唔到

可唔可以用商品說明條例告尻佢？

你邊間

應該得

Sa 起碼覆你
另一間z收完錢就開始唔應機唔覆機